[IVE] i大討論區（27）冇ive仔肯開post

唔敢話比人地聽我地係ive仔？

召喚下BSEjj

BSE

收皮啦ive仔
利申 已grad

已grad

退役啦 無人接

今朝又俾人打黎話 唔見我份功課
今個sem第二次
想點呀ive

咩科同邊間ive

沙i

咩科

幼教

今個SEM 幾時知 成績

IVE HD 9月多數幾時先開學?
9月3?

同中學一樣

8月14，好想知

無論大學，大專定中小學基本上都係9月3開學架啦

gdp大幅下降

TM building studies 搵同學🤭

仲讀en賤
出黎做狗呀
盡早轉行啦

幾時出時間表？

等睇我3.9x to 2.xx

已知數學要retake
仆街 最尾1堂先爆attendence

屌佢老母Chur到病足成個星期
俾撚埋醫生紙佢都唔撚肯幫下手

咩啊，比醫生紙搞low attendance咪得，不過要比院長簽名個下煩姐，同埋要解釋返之前點解遲到個d,之後d野course leader會幫你搞

最後一堂先爆
佢聲稱過左期搞唔到

呢個唔係佢聲稱，係真既，我申請個陣course leader都有講過呢樣野，只可以話你太遲

無辦法
鬼叫最後一堂先咁咩
今個sem gpa應該斷崖式下降

有無人今年讀酒店or國際款待業hd
有大把野放 全新 賤賣
報左第2科走佬

想問下 咁多位eng仔 你地除左autocad之外 有咩工程software 係會用到

BIM
轉科讀其他

3.9

F左sem3英文

英文咁少cred

9credits 呀

microsoft project

攞得3.9 一科都好大影響

Retake 洗走佢囉 無計

拉低好多

Btw有冇人知20/8要幾點開始搶locker

究竟邊科eng先，eng都唔係科科都要學用AutoCAD，機電有SolidWorks，電子有module sim，it要math lab，不過都只係講皮毛。

咁如果係汽車呢？

HW無汽車，收唔到風。

同埋EE啲tutor多數係大電 細電 IT同BS出身，但無人話自己整車出身。

做政府算

仲有Bim

billy咪整車

見到奶西清唔該負皮
1001唔開

下個sem係咪得返我一個

EE幾多先入到速大

夠畺就正皮我，你班淆底獸

淆了 負皮了

TM n展迎新日幾時

韋達馬季開鑼大把人陪你開汽水

韋達香港第一！

牙拖你仲有冇賭球

星期六買咗三賤輸咗

大量負皮

你多一倍

今日札幌99.9999999999%

開工啦

做M 記都多過8000啦

THEI好似分左班

有分既咩？

終於收到OU interview

借學債啦傻鳩

3.9讀ou

得一班架渣
Year 3 entry 有50
Year 1 有50
一班total 有大約100個

痴線

拎埋offer先算 想做廢青
其實係英文廢,小學雞level
我怕3大讀唔掂

利申:高考英文拎F

高考咁難
有冇試過DSE或者其他英文TEST

咁又未試過考其他野
不過以前asso讀英文course
教果個鬼佬比得好鬆手
都係得C-

你諗清楚wor
OU既話好難翻轉頭去翻3大
你呢個分咁樣入去係有D浪費

諗左個幾兩個星期,好爭扎
我老母叫我讀左先算
真係衰左讀唔掂先去ou
橫掂ou實收

Retake 咪有past paper 囉

冇架，講真
我都係每課背哂佢

Restudy英文點睇成績

有啲直接炒
有啲可以補考

有冇康體既師兄知道，實習係咪做夠240個鐘可以唔做？
做得好唔開心想做夠鐘就走

實習你唔夠鐘應該係直頭畢唔到業wor大佬

我知呀，所以諗住做夠鐘先走

好似要跟返公司編你嘅間嚟返 如果佢要你返到8月尾但你返夠240就唔做佢可以肥你評價 好似係
利伸實習緊

夠就得！
利申：我做左242個鐘

你地呢科要做咁耐既

我地好似90個鐘就夠

聽聞240個鐘打後個啲ive唔理

Thanks師兄，你個陣實習返咩

Ive唔理 但你實習公司老細見你走佬 肥你評價 可能會令你fail ia 下年要再做多次實習掛
Btw巴打返咩返到咁頹？

Clubhouse, 不過你要同經理deal掂
我果時話要番鄉下就得

想知 今年Part time科 IEHVAC係咪近年最辣？
我問過好多人都唔識做。屌
幾時先出成績。
Last 果一科

嘩，咁我又未試過！第一次聽

無哂bse

德蛇吹雞咪BSE人出晒黎

其實做既野ok,只不過比個經理針

bse

Full time改晒題型

肥左一半人

咁易

IEHVAC?

yes

A

唔計語文 得呢科B

拖sir依家有咩搞作多

做上上上上上家

幾時先出成績?

唔會出
自己上sws睇好難咩？

sam Lee

想早d溫定？

經傻考過？

做咩,你想考?

報咗

暑假retake咗一科
如果聽日出學費單
唔使交學生會費
係咪可以順利畢業 ？

fuck my life

各位準ive 仔請勿入讀mad

Mad 悔終生 SEMM更稱心！

手足

我地應該會做同學

前排IN工冇回音

我打算hea讀到gard

t&n intern有咩部門

third hon就夠?

捱多一年就可以脫離IVE地獄啦

Sem4學費幾時交

加油啦經蛇

想問學費單係咪已經出咗？

8月16號

幾時先有restudy 單

我家姐之前10月先交

連信都唔駛寫

有無人知學費單係包唔包retake學費？

即係我七月完sem 3

但係如果炒一科嘅話，
學費單有無寫明

定係會另外俾單你交

另外

有冇青I aviation jj

btw 有冇人知青I 幾時oday 好似冇乜人討論青衣咁

希望retake 合格番啦,唔想TRI

Q2完全唔識做,希望阿SIR高抬貴手

Q1都唔撚識做啦

要睇表😂

DSE有讀ICT既同學記得唔好drop sem1科IT科
拉grade大有用

dum撚晒春

有hku唔讀讀ou

如果讀得掂我都想讀ge

7月retake完，今日收唔到學費單，係咪畢到業，真心一問

IVE新生新谷
舊谷Admin已死

同問 +1
我7月retake完 language科
求解答

唔怕之後後悔？

係。。我當時就係on9 drop 左冇得拉高gpa

都冇得後悔,文科仔點夠玩
以前中7果陣想入OU中文系
雖然最後連ou都考唔到

天川巴咁睇唔開 ,BTW 你應該知我係邊個

邊個

渣ga

幾時出成績表？

有冇人知 sem5 淨係fail左 eng
但想上 top up 係咪可以sit住堂先？

唔駛drop hku 啦
入咗去搵advisor 話讀得好唔掂 想internal trans
elective 揀多d中文嘢 靚grade
好易trans 到去Arts...

FD讀IT
上到HD 都係讀IT
想問下有冇比科可以DROP左去

有冇人知做完ia要比僱主填果份form可以去邊搵?

好似冇

final report?

翻學校登入果個IA系統有得下載份FORM

果個系統一定要係IVE network入面先開到

上個月考完retake果科，昨日收到領取畢業通知書，咁係咪代表我retake果科pass左?

唔該咁多位求解答，我想問本來上年HD畢業，但今個sem先retake完，如果合格係咪可以聽日直接去院校拎張證書

想問下year2 開學係咪都係9/1?

星期六翻學

sorry 無睇清楚
係咪都係2號 第一日返?
defer左成年 無哂啲fd 唔太清楚

9月1係禮拜六
咁9月2會係禮拜幾呢？

星期五好似係

乜唔係星期一咩？

成績出左未

今晚偷跑？

等12點偷跑

過唔過2呢

唔使交學生會費係咪意味著成功畢業？
求解答

IT Essential

想未來生活似返個人唔好做工程

送grade科唔好drop

今日暑假跟學校去交流團
如果打算quit，可唔可以claim返啲錢？

NO. Fuck

今次gpa好準時出喎

出左

出左

未？

真係出左

4.00

出左啦

3.87..

3.21 on99

lan科嘅attendance真係好撚on9

2.88 on撚9

IEHVAC 成功可以爭取Retake多次
Appeal 機會大唔大拎返個E

[hide] DI未有gpa睇 [/hide]

cgpa唔上唔落咁
Jump了

介唔介意tg傾，教教我點用Myportal

邊個天才教你用hide

fail

喂手足唔係呀馬
賣扑圖都唔識用

登入完之後信息中心慢慢摷啦

個信息中心乜都無

冇

我柴大係信息中心一堆form有appeal個張

你邊間大

睇下有冇其他手足有

MH...

咁幫你唔到

真係要搵同你同分校既人有冇form

仲要唔知pt ft有冇分別

你不如聽朝問你呀sir啦

青衣 馮敏強我屌你老母 你條仆街仲要阻撚住幾多人畢業 食撚屎啦

如果y1 cgpa 冇2.5係咪冇top up上la

ee 3科a 英文拉低

企開d啦

On 99 重未有得down transcript

經蛇有冇報ocamp

讀咗2個sem得3.45係咪好難追distinction?

各位巴絲，

讀好ive可改變你一生，

過來人上。

Cgpa 2.8
Year2希望爆到上3

2.9

有無巴打知IT科目大學平均收幾多分？

點解我重未有得睇sem 3 transcript

被踢出校

真
唔好諗住入左ive就hea讀算
讀得好有你著數

真
識到女朋友

工程女神

交左學費未

ive retake個科pass左, 點解之前個sem仲會show F?

我都想知
Sem1炒左一科 sem3 retake pass左
但個成積擺左落sem3到 而sem1個位仲寫住F

same sem1肥左 sem3pass返.成績表sem1showF, sem3寫左grade
搞到好似仲F緊咁

係咁撚on9咖喇
不過佢cgpa會replace返fail嗰科
唔會計多你credit

入學條件
香港中學文憑考試五科成績達第二級或以上，包括英國語文及中國語文；或VTC基礎文憑（級別三）／基礎課程文憑；或VTC中專教育文憑／職專文憑；或毅進文憑；或同等學歷。

想問下 同等學歷姐係乜

A Level

原來尋日岀成績

It狗cgpa 3.83有冇機會做cuhk後門狗

邊有咁易比你洗底
無留記錄個個都retake拉高GPA啦

你遲左啦

有冇3322先

@毒步天下 i大大師兄

到最後出個張 有校印個張會唔會冇左F字?

冇，但報左ielts，好快考

中文有3?

都冇
我5條2，9月會報埋igcse

仲想提你要報中文
既然你知就冇嘢了

搵定lecturer寫推薦信同埋準備定個interview
佢interview 問個d野好高汁

推薦信有呀sir已經應承話幫我寫 ，但interview就有啲頭痕，我諗緊應該要拎返啲notes出黎溫書

Me 今年畢業
無得再瘋狂F5 睇成績

IEHVAC又肥
屌你老母

英文係咪一定要3 中大

CU好似仲有written test

讀唔讀shape個ba top up好
讀完有無用

唔洗retake咩

3 或佢認可的試

On9

推

得中大先要中英3
其他都唔洗

屌你老母呀
我要畢業

下年佢都走啦

Engine 汽車 Gpa 3.74
有冇機入Hku Ust mech

勁

上星期去聽talk見過有讀汽車ge入hku mech
但3.74應該難d

手足係咪真係去OU

我覺得睇你係咪真係想讀啦

講真BA科連3大都未必搵到食

邊到TOP UP

hku 交左表退左學了
而家坐車去ou interview
唔收就做一年野再算

點解要負皮我

邊個ching咁勁，好想識
你聽咩talk，睇我搵唔搵倒佢

其實你點入倒hku

比n展senior year entry去
類似oday咁

gpa夠+interview+多獎狀掛
hku senior 收好多ive仔
我program leader話hku開始中意收ive

Senior難，咁我報yr1有機掛

你當時gpa 3.8/3.9?
Ching你不如grad左補個中文既post grad啦

我自己都有degree，但想要多個名校degree

senior 唔洗中英 唔睇dse

但我係pt hd，佢要求係full time，唉，灰

我報果陣3.88
condition offer要求3.6
但degree唔關中文事 唔知收唔收
拎左degree出黎做野先算
都老了 廢事煩住

拎年長生去報得唔得

我搵日去問下唯有

3.88都讀唔掂

唔洗諗了 今年me入me都少3.7入到 仲話轉科
cu poly city 都有機嘅

我呢科教d野好廢
仲要冇咩筆試
讀左2年先得5個筆試（仲要有2科係數）
個gpa水份好高

SKILL TEST多?

係，仲有group project
d group project 次次都係我一個做晒

同埋d project 可以用中文present
ibsp都係

IVE 電腦工程係咪注重 practical skill 多d ?
感覺cpeg 入u率幾高 !

汽車同me係related架

BSE都係related㗎
可能我圈子小
我識嘅要3.9先入到

輕鬆

我都仲有機會去3.8
Hd係3個year

16-17果屆改左課程之後係
你預自學時間會多過返學時間
入U率係幾高

返工

Ching quit u都。。。。。

有無話全級頭幾會有獎學金 ？

最多錢同最易拎應該係政府個ops
gpa夠高就有

邊到有得睇呢d記錄

即係賣扑圖既邊個navigation bar

電子履歷 > 我的展才檔案 > 獎項/成就

報前有冇收到阿sir email叫你報先

想問下o camp 係o day個日先報?定係d人神早報左依家己經玩緊?

有冇ching有ive工友制服圖

做乜咁睇唔開呀
你hku grad wo，好多人想入都入唔到啦

OU 都唔係易grad wo，我覺得最多辛苦三年，但學歷跟你一世，你之後都唔會再讀啦，咁梗係簡間好d 啦，仲有OU 同HKU 邊有得比

我都知呀
Hku個名響咁多
但英文廢真係好辛苦
呢種感受外人好難理解
我怕我壓力大到睇唔開
Ou同Hku比點都會易d掛

你英文咩程度，有冇考dse，ielts

UE拎F
之後做左幾年野
完全冇掂過英文
搞到愈黎愈廢

我以前去澳洲讀u都係咁
但之後克服左，請左個鬼一對一教英文

而家去緊Scotland exposure
口音唔同都好快pick up倒

我ue都u過，之後ielts考返6.5

你quit 左未先？未quit 既你考慮多陣，英文仲有得後天補救，就算未到好勁都只少可以令人聽得明既，但入hku 既機會無左就無左

Send左email通知
但我仲入到portal
英文有嘗試追
但唔係咁快就變好
補救都補救唔切
煩在n展科上堂聽唔明又大獲
本身讀中史地理
又冇m1/m2/phy/Ict/pure maths之類
真係雪上加霜
真係成個人都充滿負能量

咁仲有得救既，btw 你reg 左科未？星期一dead 左 enrollment la

我冇reg到
本身佢要我地交表睇下trans到咩科
叫我地淨係reg GE course 同中英
我有同學本身要等埋sem6先confirm offer
佢都要等遲d add/drop period 先reg到

有冇reg CC?

無野睇錯 希望之後見到你啦

冇reg
Btw可能只係佢portal未咁快取消
果陣department話send左email 通知就ok
本身諗住都係ou算 所以冇理咁多

cc 要爭嫁，因為全hku都報得，我地淨係讀三個cc就ok la

有hku offer都唔要
點都入去讀先啦 英文呢d慢慢catch up返到可以架
無論咩科讀成點都好 hku個名真係好好多 呢d跟你一世架ching

咪係，asso 升hku 都好難，ive 仲少機會，我一有hku offer 已經即刻棄哂其他

我大把入ou嘅中同不知幾恨入hku

之前有冇做registration同交學費 ? 應該仲有得救，退學要你簽名先得 !

有冇hku 同學仔？

禾咪係

咩科？

law

ive 仔不要太大幻想

真係hkulaw 我直入fm黎 入黎stalk i大同學姐

我收返

屌你 你讀乜

我工程狗咋

今年fm?

我ive 升上去咋

i see

都叫fm 既

咁係升yr幾 ive駁上去 btw ive升hku應該好難下

year 3

ok 點解我個個comment都有一個負皮 負皮我果條友出黎隻揪

我識有個ive讀law入Hku space既law
同Lse合辦，可以考pcll

假膠定咩 space嘅根本唔係llb degree點會可以考pcll

你睇下呢個係咪
我fd話夠分有得考pcll，讀緊第3年了

禾都唔知了 只係fm potato一名

48歲fm

負完皮未呀

入來曬命唔負皮你負皮邊個

梳囉

同學

又潤9me

邊

Ugc真的不要我了

唉
陰公

thei 有冇o day
好想快d出timetable 要報更

VTC做野你預開學前個晚先出時間表啦

你個邊仲有冇人黎讀ICT

起碼6個

經蛇hd咩科

唔講啦

講左基本上自爆咁濟,因為我呢課得兩三個去THEI,加埋講野既口吻好易自爆

我個課本身有兩間有得讀

之後上年同今年開始我個邊取消左呢科,因為收唔夠人.我講埋呢個point基本上你都應該估到

有留意我講過乜野既話都會知道我讀邊科

聲討VTC做野咁慢都負皮

新入學有冇得掉班

希望你出到嚟做到我阿sir啦 想比你撚狗

無料教人

睇錯 出到黎都係做細粒野咋，睇住細路呀

比我係你就入乾收銀拿拿林差他完做阿sir撚人啦

睇下讀完再點先啦，可能都係做政府工算

緊係做收銀啦 感受下再差他完再轉 見到出面啲阿sir 都幾hea

試下先，我bse 報 UST 同HKU ME 都俾左offer

收銀好似人工無main con 高，不過依家都係享受係校園生活先

揾到食就得啦，讀得ive 本身都勁極有限啦，無料又要求多多，等收皮啦

考完牌再轉contractor 好啲

ok

Ching又幾分

都above 3.8，其實好多人都係around 依個數，差0.0幾。
我諗UST ME 你會大機會d入，因為位相對多好多，我今年HKU ME total 收 HD ASSO 學生淨係收左7個，所以要入都唔簡單。

個個都人中之龍博到盡

我覺得UST 同 HKU 出到黎都係差唔多，不過workload 上 UST 係大好多，HKU就相對自由度大好多，睇你想要邊種學習模式

你最後揀ust定hku？
不過多數都應該係hku

梗係HKU 啦，名氣好d同又輕鬆好多，加上自己一直都想入HKU

我想問報名果陣係咪要academic referee

UST 一定要，HKU prefer 學生有reference letter，其實又唔一定依兩間，可以試下CU MAE ，都易入

你問阿sir果陣有冇為難你
我幾次問阿sir想入u d野，佢地都sell我入rmit或者shape

問阿sir無用，問多d師兄好過，ive 阿sir梗係叫你入shape la，vtc 賺錢ma

但你都要揾佢寫信，佢地樂意

睇你同佢咩關係，通常都會寫既

阿仙奴教頭輸波唔握手
上場已經係咁

錯PO

hi，又入黎坐下先
呢到似乎比較少人讀civil？

Bse 3.8 都應該得thei 同 shape top up 有得讀
In vtc , I trust

3.7以上好似都有offer

但今年淨係我個campus 都成堆3.7,3.8 以上
想有ugc offer 應該要有3.9先得

阿狗經

成堆即係幾多

我已知3.8up係我地campus已經有7個

如果計埋3.7一定多過10個

加埋其屯門沙田campus##do
thei 了

BSE咁大競爭咩 3.7都要THEI/SHAPE?

3.7入 THEI有4萬蚊收

但呢個分poly city入唔入到?
入到應該點都簡UGC掛 定係THEI既BSE都唔差?

仲要有開Bse ugc 既得polyu 同cityu
但cityu bse近幾年都冇收ive
而polyu bse 收ive 名額得大約4，5個到
其他u 要轉讀ME
但明顯佢哋收ME HD 既人多
所以Bse 競爭好大

所以thei 同 top up 等緊我地

3.8x揀左shitty 依家有啲後悔

你邊間

3.6x入thei

幾時派畢業證書

有冇嚟緊讀酒店與餐飲管理同國款嘅巴絲?
有白袍同廚房衫可平放

根本ive bse hd想ugc讀bse得polyu入

polyu bse 收ive 仔不多
仲要女仔優先

女(有閪)>>>>>>>>>>>>>>>>>>cgpa > interview

男+ive hd 想入polyu要爆4

polyu bse 有5個位比ive
假設有4條女apply
而佢哋既cgpa>3.7
咁佢哋就會安全收到offer

“發夢聽polyu 的人話佢哋想培養多的女工程師”

所以最後仲有1個位比的ive毒撚

根本男人唔應該讀bse

女仔想走後門上番ugc
ive bse 一定係首選
只要cgpa 3.7 = polyu bse offer

得罪講句
係Bse 攞3.7其實係好撚柒易
只要識加減乘除就得

有冇咁誇張

係沙i cgpa過3.6既我諗得7個左右
過3.7應有得4個左右
想衝gpa真係去mh
同埋好多bse撚係連登仔
咪覺得好多
好似係

sem2 mh bse 派晒grade #
以我所知有6個sem2 gpa3.9x

當初我都吾認為
但事實真係

睇番sem2 Gpa 再睇番sem5 Gpa
沙i sem2有3.65以上既邊個唔跌呀
全部跌撚晒
Mh繼續好似火箭咁升
聽聞沙I design b 全級好似得一組有A 點撚玩呀
當然我明mh地獄同雞肉都係人中之龍黎
但個制度真係好垃圾

Conditional offer係幾多

2.8

甘又冇火箭甘升
sem3 好多人都跌
但跌完都好多人3.8up 你就知頭2個sem 的grade 派得幾嚴重

唉屌
食屎狗

你係咪今年沙田year 2

畢左業啦

Btw 我好似識你？

有咩可能
咁巴打係咪已經番緊工啦？

全部都係BSE

你software拎咩
做緊廢青

IVE BSE>3.50
可以入CityU ME

新開
冇honor
仲要pure ME

A- 呀
屌老母
比個test 拉低曬
個test應該得5成

同一組員
人地個test 攞9成
A撚左

有無巴打知道無去迎新日會點
點樣攞到time table同埋知道上堂要影印啲咩
31號果日唔響香港
求救

St?

不是

myportal睇時間表
開學問返阿sir攞學生證

唔該晒

有冇THEI BSE 新同學仔
Say 個hi吖

有冇師兄IVE BSE HD > 速大ME/EE

其實係派grade太勁，搞到gpa 都通脹哂，成班人係到鬥嗰零點零幾分 不過競爭大先分到高低既

Mh派咋屌

做工程新仔比人撚狗咁撚

有無人讀緊/將會入讀civil？

洗唔洗reg科架

返工/升學嗎?

到底MK Fung科AT2B又肥左幾多人 有冇20個

要架

中文有
但要take 多科GEE
Total 要揀兩科gee替代一科中文

佢個中文係讀乜野
寫文 說話定其他

GEE唔係本身就要簡兩科咩

Drop 中文就額外多兩科

咁唔drop
你個陣有冇drop

仲有你GEE係咪簡科自己你工程個D科

冇
如果drop就sem sem 讀6科

揀啲hea既
熱門有
爬樹
Food in daily life
Translation
廣東話
Nutrition and health
Stress management
呢啲

幾時？
仲未有
唔會咺咗學先架？

Dllm 要交restudy學費

LAN科，attendence唔夠

Cgpa 3.4有冇幾會入poly IS??

過左去就算啦

請問各位師兄 Cgpa 幾多先有機會入到UST CS
利申: SE

依家轉科係咪太遲 啱啱去秘書處嗰到問佢話電影系要12分 咁個個fd點升上去佢個hd 明明睇個網話仲有位諗住trans過去 求解答

呢科好燒錢
有人用成皮野做final year proj. 😂

3.9 以上

好似都唔得wo，我見有個師兄3.9幾都係入hku ust comp，雖然都已經好撚勁

SE 3.9 都讀comp?
btw 而家CS 咁多人想讀,應該會難左 爆4另計

有野想問，如果我一年前基礎文憑畢業 之後讀讀下HD冇讀， 咁下年想報返HD 讀，係咪就咁有張證書就得，想搵返張成積表但搵唔到，我記得我上年報HD 好似都唔使帶成積表張成積表本身都好似冇實體

應該有畢業證書就得，基本上ive自己都check到record啦

city cs 咪ok，三大cs 我諗都幾難下

rMIT cs

想問下如果社工hd 想升返上大學既話gpa大約要拎幾多呀？
同埋係fd升上去既駛唔駛話要考返d咩先可以升？

麻煩各位巴打解答啦

我就建議 3.8左右 有full cert 最好都報埋三大
機會都唔低
本多終勝

其實我9up 我都唔係讀SE

誰人還喜歡我這IVE仔

完了ive生活

thei ching

TM building studies 🤭🤭有冇同學仔都係讀呢科

ft返工 pt讀書啊

好呀,你個年D同學情況如何?

唔太清楚其他人喔 都幾多人讀thei

果然HKIE一認THEI就即刻多好多人讀...

有無人酒店餐飲管理
fm相認

其實好驚無朋友

個市愈黎愈差 ive仲年年幾百隻

頂爛市
而家一個degree未必夠做了,master啦.....
再遲d master都未必夠,跟住個個想讀拎個doctor,但呢個真係唔係咁易讀+唔係咁易入到

master都無用啊 唔係hku poly ust

其實個人覺得而家HKIE比牌都暗中想D人有master
咁當時degree都可以考到
唔明咩唔係hku poly ust係咩意思

Year幾

我畢左業了
眯下師弟妹們情況如何

咪又係自己去拎
去registry到拎

佢幫你影咗相未吖？
oday唔撚好去，浪費時間
我好似開學先拎
Oday係同你遊花園

啱啱畢業
有冇興趣要啲侍應衫同廚房衫？

聽日oday唔得閒去 想問下係咪可以之後拎返學生證同八達通張form?

有timetable

IVE星期五定六已經有

THEI未有

噚日都冇
今日先出

睇分校做野快唔快啦

有啦我

搵定一份啦

你想睇人地其他科既lab可以去既

有冇bse 巴打知本log book要寫咩上去

想問下各位師兄 oday係幾耐左右

黎緊開始讀IVE想問下IVE難唔難PASS?
考試前會唔會比TIPS / 完全唔比要溫哂?

Thei year2 想問下add drop期drop GEE啲科大概幾耐會批

咪累鳩人啦
今年grad，識得一個入UST CS
first year 3.99 final 3.88 direct offer
3.8x up都應該拎到conditional
前題係你interview 都要醒醒目目
反而係少人揀多啲，個個都唔想chur多兩年

利申：入左shitty

多數會比
唔通個呀蛇想自己教果科死曬咩 (killer 另計)
有溫書一定PASS
勤力同grade一定成正比

Tm好似仲未出timetable

pmpm

無

好想讀Ive
可以好撚hea

拎student handbook
參觀下lab

手冊睇網上PDF咪得

仲未收到上堂時間表，點算

可能實體靚啲呢

再見各位ive校友

係

花b 拖b

牙拖

Thei西班牙文好唔好讀
有無讀過既巴絲可以分享下
諗住下sem reg

針晒

Metoo

不買波了

撳錯

? ?

Say sorry

sorry lo

唔洗客氣 最重要知道自己以後做乜
我依家都係邊頭讀書邊頭搵緊自己真正想做既野同興趣
如果只係想拎張hd證書咁讀乜都得
希望你之後可以搵到真正想做既野
突然見到父母滿頭白髮先知時間過得好快 興趣同放肆就無乜機會

有無人讀過可以分享下

點考

BIM教埋VR
之後問VR係咩黎

Year1 SDD上咗PE堂
Year2 仲有冇PE堂？

沙田ive group

有冇ching知道資訊及網絡安全呢科既實習係咩

sem1就要實習 咩都唔識點搞

有冇柴灣game software development嘅朋友

有冇巴打讀bse揀左uclan or uwe？
唔個揀邊間好 聽日就deadline

GPA?

2.0x......
兩邊都收左我
UWE揀full time諗住讀得舒服啲又近啲
但UCLAN係咪相對好少少 thanks

簡個近自己算啦

想知i大pt出咗timetable未
男朋友係咁話未出，但就開學
有啲懷疑係佢唔識check

又有得返學

想問下冇去i大oday係咪去校務處到拎學生證就得?

IVE ST FRESHMAN TG GROUP
新生有咩想知可以入嚟問

請問ielts overall 6, 但writing係5.5

仲有冇得入cu/ust computer science

你CHECK下佢地個英文要求咪知囉......

hihihi be frd?

想問下Thei 用唔用得青大個gym room
洗唔洗搞d咩手續

手足A定B班

好似b
經蛇咩班？

少人D個班

睇過分班張野你應該明我講乜

我淨想知THEI學生証可唔可以用IVE個D野
即係入圖書館
去電腦室印野個D

講開又講好似未有學生証

我明了

姐係可以定唔可以

唔知

遲下開學拎學生証個陣順便問?

定係問下奶西清

9月3再問

btw thei入口其實係邊
次次去都係青大落小巴穿過度門入

google map Thei青衣路個邊都見到啦

有冇rmit既巴打

可以
VTC全線通用

Ching知唔知做gym要搞咩手續

係咪行去sdo問話要上就得

好 唔該曬

小弟都係BSE呀！求溫暖

聽日唔係返學 係返工

屌

翻學了

Design B 求carry

無人

Yea

有無清係CW FD酒店架

COYS
熱迷?

係呀

未有學生證

fong ga

你揀到咪揀
通常都default full哂

我今朝都整完

你愛隊搞到我雞無鴨血

通

有冇人讀

資助咁快截咗

識唔到朋友 今日又要係廁所食飯

無人了

有無人知THEI合格準則
係成科overall 過40%就得定分開平時分考試分都要pass

你gpa有3.7+先吧

Overall

有冇人係平時堂課做晒之後知已經夠分之後唔去考試

唔該你
咁都好D 如果好似IVE要分開計
炒一科成9千蚊都黎

THEI 1個credit幾錢

要咁高

你想穩入嘅話呢個水位差不多啦

Hi

9月呢期Igcse冇得報中文
要下一期先有

平時分過40嗰啲都係學霸
學霸又點會唔考試呢

$2810
下年又有機會加價

總之平時分有咁高就拎咁高

我有一次計過有一科考試拎10幾分就合格 。到考試做咗兩題就收工走人

即係有人有科知道平時分夠40就唔去考?

上堂

ap囉

經蛇聽日幾點堂
今日db 個miss d英文廢到嘔

強烈懷疑你就係叫miss 講翻中文怕聽漏野果個人

mobile app 果個我覺得好好

我邊有佢咁型

Mobileapp 果個唔差

話說你收到email拎學生証未
我仲未有

今日拿左啦

thei civil pt今年收得咁高既

低過2.6直情唔收，上年有朋友2.4x都入到

唉，又要等下年再報

利申:2.4x civil hd gard

Tm building studies 表示 班主任好靚女

interview 差？

直通車計劃，唔洗in, 直接出offer

Christy?

Yes

當年成個CN得佢1個女lecturer好似係

btw 巴打真識食

尋找HW個人財政同伴

感覺後生唔差囉

最少30中至40啦ching

人妻

屌你老尾ive請學生做嘢出$35/hr

做m記好過，起碼包飲食吖

圖書館員？

我估係資料輸入員

人？

moodle做乜尻 無晒sem 4既科 變返晒sem 1 2 3既科

有冇人知而家roadshow有冇得比eps

moodle1718?

呢到無哂人啦

出成績又會返返嚟

教育局話聽日所有學校停課
包唔包IVE THEI
我記得好似vtc係用自己個套?

係啊 但係如果IVE放假去邊度睇先知

我都想知聽日洗唔洗返

聽日使唔使返？

參考 聽日一定沒8號 所以要返

準時番學啦死傻鳩

我準時番工

聽日翻學前check email

人地間間大專都出email話洗唔洗番 ive冇反應 收錢又咁撚快手

垃圾vtc

Myportal乜都冇

汁定野聽日準備返學

望就望聽朝紅雨

屌佢老母垃圾vtc
爭係識收錢
快撚d同我講聽日唔洗返學啊

人地科大教大都唔洗翻啦

新ive仔想知聽日洗唔洗返

你大磚咋

屌你老味 shape快D宣佈啦
乜鐵都冇晒搭條撚返學

Vtc個網淨係講左展亮停課
其他連一隻字都冇提過

得智障仔可以停課

接受現實,VTC係仆街D

停完最後咪又係要搵日補返個堂
走堂算啦

沙大?

垃圾隧道
次次落雨都會水浸

補堂要比Ot鐘 VTC性格 實唔肯啦

即係聽晚要返

見到咁嘅閪樣 聽日佢唔放 我都唔返
利申 : 係沙i讀緊

唔係偷懶想唔返，而係聽朝連東鐵都未知有冇，巴士就算有都塞到仆街...好心ive跟大隊停課啦

屌你老母 聽日唔停 打電話去屌柒佢

聽日係唔使返學
因為特殊學校係跟教育局指示嘅

咪玩啦 ive撚係特殊學校

八大都停曬 i大果然係世界一

ive仔無懼風雨
聽日照常番學

Thei已經停咗，未個ive點

當ive仔唔係人？

same shape
快啲宣佈

知沙I唔駛返
其他院校真係唔知

Source？

Webmail

有無圖，俾我妹睇，佢好堅持話要返

有冇圖睇下?

老師講
佢哋話其實通知咗啲老師所有class 取消
但唔知點解官網唔出消息

但只係知沙I 其他院校最好問返啲老師

IVE班IT佬係慢慢地

唔好阻佢 叫佢潛水/游水番

問題係邊到有車俾佢返

你叫佢問下啊sir囉

全部停咗啦

我係thei都冇通知
資料來源係邊到

上thei個網又504 gateway timeout
應該又比人炸

見啲讀thei嘅fd放咗email上story了

放假

夜校呢

夜啲自己上vtc網站睇啦
𠵱家都仲係稍後公佈
不過都應該停
因為冇人返工

巴士大部份停開
龜鐵又咁多人

點翻

預住唔洗翻先啦

聽日唔知駛唔駛返呢

希望唔洗

沙I好多樹 我唔想死住

咦 沙i朋友仔 希望d伐木工人今日返唔到工啦

仲有圖書館
唔知啲玻璃有無爆呢

潛水通道清理好未先

中小學就繼續停

柴大係杏花應該吹得好金喎,唔知聽日洗唔洗呢

個邊應該有排清

九成九又要等到好夜先講返唔返

包唔包括ive

講緊今日好似係

呢個係講緊今日

咁算喇 人哋send俾我咋

講緊聽日架 不過都係要等消息架喇

等今晚啦...

唔知HW變成點

期待被剷平

聽日走堂算

等陣又係12點先講洗唔洗返,留意Facebook 個page，官網真係廢的

啊sir話仲未有消息
大家聽日準時返學啦

facebook 咩page

最好

呢個page,快過官網update

聽日準時翻學啦
8點半

冇車點返

有mtr廠隔住 ! 無事嘅 !

fb出咗要番

我相信東廊側邊條路會好莊觀
應該好似打完仗咁

一樣都係8半

翻THEI
見呢一個IVE PO既相Thei個牌吹到變nei

想問下葵芳有咩車返到青埃

翻沙I
完全無圖流出過，都唔知變到點

準備潛水衣未

準備埋電鋸
聽日玩三項鐵人

有沒連登仔住沙I附近可以影一影或者講一講依加情況

FB VTC個D嬲嬲多到

打左去問professor 佢話唔洗返
學校消息應該夜啲先有

想知青i沉左未

好彩我聽日本身day off 手足們聽日出去要小心啦 未走過堂就善用果3成啦 垃圾VTC高層 錢就識得收

返柴大係咪要玩三項鐵人先返到

隔離PO得呢幅

聽日有幾多人射波

青大 要點返

龜鐵轉巴士

大家點睇依家沙I附近啲路?

其實青i冇咩事
係啲樹冧咗
都清得8899
88c今日都照開
其他巴士就

巴士點

請留意九巴網頁

葵芳同青衣應該大塞車

我搭開49/49M 翻青i

手足係咪住個邊hall
依家D路點?

249M開翻

青I附近啲路其實冇咩樹冧
個風唔算吹得好勁
係243M個迴旋處冧咗轉唔到灣
今朝88C都仲有開
去葵芳條路應該冇問題
243M 249M開得返
即係另一邊都清晒啦

新學校EI

有冇人知道最柒嗰間HKDI
爛咗幾多

Help

美景上車去青衣站計
249x真係快過m好多
只係車冇咁密

好冷清

原本係度的ive仔已經畢哂業

玩蠟燭

推爆post 都無人理

做咩改左名

好掛住你

德蛇

邊撚個負皮

係咪好on9
有幾條友係到負皮

1002

有！但我係日校

Bse 啪啪啪

你又bse?

英文屎到喊岀嚟
加油啦，好多英文要背

班bse L走哂

BSE風光不再

有冇清知thei有冇得轉去shape讀

手足讀唔掂?

好遠好冇引 好似學唔到野，教果d全部都學過

d機又垃圾
寫app個堂坐係到等更新多過做

係呀屌，個lab安排又on9
等個as load完都落堂啦

app堂全走了

你做晒app 既lab未

一個都未做 今晚清哂佢

做唔做得切呀
佢份lab紙好多野漏

一係太舊

盡做啦

啲野I 大學過

係呀屌 清咩科

德蛇bse都唔識

屌那星好地地改咩名

識

唱首斑馬斑馬嚟聽吓

928

個陣你地中學有冇做個D乜野 928

好多憤青
你明架啦

收嗲啦，唔洗翻工呀

而家返咗學成個月都有好似咩都冇學得識

例如中文？

想問吓LAN4002 嘅匯報係要搵二手data

但係要搵啲咩去prove自己論點

On9仔

傻西

1001

天

你地開post